同一間銀行既私人貸款可唔可以借兩次？

佢一次最多比我借11萬
上星期借左一次五萬36期
我依家可唔可以借多五萬呢？
即係總共借十萬呢

Help pls

唔可以 就算您去第二間都未必比您

0 chance ?

點解唔可以?

你額係 11萬, 你借左5萬
應該仲可以借, 但要睇佢點計法

恨錯難返

有冇做呢行既朋友？

得 肯借畀你就得

即係點？

借三次都試過，不過第三次高息到仆街

係借超過限額先高息定每借一次就高息啲？

我得喎，第二次既利息仲平左

手足邊間銀行？

睇TU姐

不賭便是贏 ar Ching

巴打留tg傾傾

我覺得 ok
佢批110k 你已借50k, 理論上仲有60k額可以借
不過你要說服到佢點解1星期要借2次

巴打 tg傾傾 有野問

借錢賭,不出一個月應該上黎乞10萬

推曬落巴基之星輸昵